ios del 左wtsapp 再裝冇哂record 想問下有咩方法搵得番？

wtsapp 內個back up 原來冇開

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

腦子是個好東西

成部機既iCloud備份有冇開

應該有...不過icloud>icloud 雲碟冇開

兩樣野黎
睇下上次成功備份係刪WhatsApp前定後
之前的話Restore有可能得
但唔sure

仆街咪即係要盡快搞，番到屋企開itunes 睇下先
thx

睇部機咪得
icloud>icloud備份
定你平時會用itunes備份

如果平時有backup開
應該搵得返

我有備喎原來 我琴晚備過
有冇得揀再早d?

可能有
Restore果陣有時會有早少少

明明最近備寫係星期六7點
個陣我都未刪record，但回復完出黎變左係星期日個陣d 對話個陣已經刪左個chat，回復都係冇左個chat room

Restore有冇其他時間揀
Restore果陣佢show果個時間係錯
跟左其他時區

係咪要restore 先再睇到，我印象中個時間好早
同埋岩岩睇佢岩岩2am又restore 過
我驚依家restore 完都冇

要Restore先睇到icloud上有咩時間既備份揀
佢先會show最訓果個
然後有時會有得揀其他

反正你依家乜都冇

我星期六晚del 左某個人chat room，其他冇變。
但後悔想要番個個人d chat record，跟住我星期日係del 左wtsapp 再裝，就變左成個wtsapp 冇哂record。
我依家係去番星期日del 左wtsapp 再裝～個status，淨係冇左某個人chat room。所以驚

咁你至少搵返一大堆
你驚既咪依家先插電腦用iTunes備份多次
然後重設睇睇有冇早機既備份揀

我琴日睇itunes 個時間係5月，可唔可以另外用itunes 備多份，但又唔刪除5月個備份？

最安全咪搵另外一部電腦

你唔係想用返果個備份嘛

我都唔知 不過應該唔會
原來itunes 唔係跟iphone 係跟電腦

iTunes備份還iTunes
iCloud備份還iCloud
兩樣野黎

番去試下公司機裝itunes 先